嗑2公斤肥肉！正妹大胃王吞「超狂滷肉飯」遭網罵：不要命

日本現年35歲的正妹大胃王木下佑香（木下ゆうか），在2009年參加《火力全開大胃王》節目出道，在台灣擁有不小知名度，近年來以拍攝YouTube「吃播」影片受關注，目前已吸引551萬粉絲訂閱，是日本相當具代表性的正妹大胃王。然而日前木下佑香因挑戰「超狂滷肉飯」再度掀起話題！

▲▼正妹大胃王木下佑香「吃播」影片受關注。（圖／翻攝自木下佑香IG）

近日木下佑香拍攝影片中，狂嗑2公斤的豬五花及20顆半熟蛋，所做成的巨大「超狂滷肉飯」，總共約14000卡路里，雖然畫面中她吃得津津有味，還搭配台灣經典的飲料芭樂汁、沙士，不過看起來沒有飽足感，她吃到連一粒飯粒都沒有留下，整碗吃得一乾二淨，最後甚至還配上芋圓作為甜點。

▲木下佑香吃巨大「超狂滷肉飯」受熱議。（圖／翻攝自木下佑香YouTube）

▲木下佑香吃「超狂滷肉飯」一粒米也不剩。（圖／翻攝自木下佑香YouTube）

不過木下佑香使用大量的肥肉，幾乎每塊都是肥肉，加上由於蛋黃的高膽固醇，木下佑香又是吃半熟蛋，不少網友擔心她吃到最後飯菜應該都冷掉了，是為了影片硬吃，最後她於鏡頭前展現「完食」的碗公，整個碗底其實都是油，不少網友直喊：「生命比點閱更重要」、「要注意健康」、「膽固醇爆量」。

▼【木下佑香吃滷肉飯情形】（影片來自YouTube，若遭移除請見諒）

好肚餓...

有無人解釋到睇人食好多嘢有咩好睇

佢愈黎愈殘WOR 極度懷疑佢係食完扣喉

開胃

無睇好耐
35歲殘都正常
平時會唔會又煙又酒

仲未死

多啲嚟密啲手

見到堆蛋

食完 應該暴斃

學韓國個班假食未得 陰公依家殘到咁

Yo媽

NMSL你成日講

臭野

賤種

剪片剪到咁點知係咪真食
好多大胃王比人踢爆左

波落去

佢應該係真嘅
都上過好多節目
醫生都解釋唔係好到點解佢可以食咁多嘢
記得好似食完之後照過X光佢個胃可以撐大好多倍
同埋唔吸收，食極都咁瘦

好撚樣衰

佢食咁多每日有幾多時間係廁所

然在起跑線上

D屎一定異常地臭

唔洗懷疑啦...

唔知食唔食到佢十份一

feel到巴打想做佢個廁所

一定狂放臭屁

應該勉強可以

好耐冇睇佢, 自從有人話佢係韓國人後..

原來係大60倍
痴線成個屎坑都塞爆

成噸既臭屎炆幾耐

用條命搵錢

佢都比早兩年肥左同殘左好多

同睇人打機一樣

依家成隻異形咁

台灣個路路仲正
不過路路塊面打完botox 都邊到殘晒

過唔過到30都係一個問題，好多無啦啦猝死特別睇落好瘦，其實身體入面一早⋯⋯

其實拍得呢啲片既人一定扣喉
唔扣果d好撚肥架
呢類片真係唔命有咩好睇
好撚冇衣食

佢外食片都有拍
無乜可能假

巴打好執著佢啲屎

佢有講過既，佢唔係餐餐都食咁多
係拍片先食咁多
平日都係食正常人分量
醫生都話，佢食多既，唔會吸收好多
佢本人都有做開運動
所以身型先會變化唔大

小兒科啦 佢有條片係食背脂拉麵 食完麵仲要飲埋d油

之前見佢專食埋d 大陸野就un sub

可能好似d牛咁，係肚仔則邊開個窿，直通胃部，直接抽返d野食出嚟。

之前返過一間日本餐廳
有個客係一個好瘦嘅日本女仔
佢次次黎我哋都要比一張四人枱佢
如果唔係啲嘢食會唔夠位擺
一個人食成枱野 中間會食食吓出去廁所一陣
啲同事話覺得佢應該係出去扣喉

睇住佢個樣愈來愈老 老咗好多

睇人打機至少有個劇情睇下？

化妝問題？
上一條片冇咁殘wor

點同
人人打機都唔同反應同玩法

睇住人做到自己做唔到既野

睇人打機當自己玩左
睇人暴食當自己暴食過

屙屎姐

冇留意開，有冇link睇下幾假

想問佢排牙點？
雖然佢個胃係大胃王級數
不過佢排牙同牙較未必可以頂到咁多咬合動作
之前睇台灣lulu 排牙被人磨到一半再加假牙
勁恐怖睇完成身打哂冷震

刪哂啦我諗 早排搞到好大 放落口嘔番出黎
有剪刀手勢示意剪片咁

睇翻佢初初啲片同宜家個樣好明顯整咗容

屌咁人係會老會殘㗎嘛唔通唔會老咩

2021年啦........蛋黃不會導致膽固醇上升是常識吧...........

Max 鈴木點睇

路路份人好假
睇千千啦

千千真係正 幾靚 高瘦 又大食
講野完全冇包袱

成日講鳩嘢

記得有個外國男人又係玩呢啲
但有狂做gym都叫合理
如果女都係咁玩，個能量消耗係邊

湯返出黎果下都好消耗能量既 我諗

即係個胃可以擺好多野，同時又直入直出？
即係好多屎？

咁每個人食野反應同食法都唔同啦

面色愈來愈差，搞咩

我巧肚餓⋯樓主送外賣未

早登極樂
不要再到人間
食晒人地個份

睇都係個好味享受樣
你話食屎就話姐

人哋上過咁多節目駛撚扣

已經35

其實係咪一種精神病

冇睇咁耐個鼻假左咁多

可能係好似奧運咁，睇班人挑戰不可能

其實唔一定會扣喉同好肥
大胃王食到咁多嘢係因為佢地嘅三層平滑肌先天因素或者或者後天因素整到鬆弛左 失去左原本嘅彈性
而失去左彈性就會令三層平滑肌其中將食物向腸道拉嘅力減弱 加上大量食物嘅壓迫亦都會令腸道蠕動減慢
所以食物會會被半消化狀態排出 亦都係因為咁啲都好多都唔係肥

搵個女同事入廁所聽下佢係咪係廁格扣喉

人地有參加比賽

其實我真係唔識人有睇
想知咩人會睇

佢整容整得好勁

又回帶
好似係無扣

印象中身體係會調節
但每日食多過6隻LDL都係會超標

個樣膠咗好多

硬係覺得份量大得誇張嘅食物睇落好撚嘔心
正常份量應該幾好食

上過就唔洗扣 咩logic嚟
係就係上過節目話個胃係正常人嘅100倍
但有睇過大胃王嘅訪問就知 所以大胃王個胃都係咁 全部人都係逼自己飽都繼續食 去撐大個胃 容納更加多嘢食
所以你捉任何一個大胃王去做檢測個胃都會係食前同正常人一樣 食後100倍

但係呢 胃大同消化係唔一樣㗎
你自己諗下一日食咁多嘢 成萬4卡路里 點樣唔變肥婆？
你唔扣喉嗰萬4卡路里憑空消失？
就算做運動都唔會做得走萬4啦？
可以小肥但唔會做到好似佢咁瘦囉
你去睇下大胃王比賽同韓國啲大胃王吃播 有邊個唔係肥妹肥仔？

coin李芝嘩

無

其實睇一個人有冇扣喉好簡單
第一就係佢食嘢嗰陣會唔會飲好多液體
第二係佢下顎線有冇越嚟越闊
第三可以睇佢隻手有冇疤
仲有好多好多位可以睇
但佢咁撚殘 好大機會係扣喉啦
同埋其實好多大胃王都有扣喉

佢兜飯分分鐘夠我食一星期

受教受教

食既野都唔同啦

人地啲片都有分大胃王圍內比賽、餐廳大胃王挑戰、食物巨大化、餐廳廣告片

點解佢要咁做？

真
大把大胃王都有上節目
大把都有扣喉

呢個未就係大胃王同食量大嘅肥婆嘅分別囉youtubr大把大胃王啦，個個都扣啊

多數有暴食症

咁樣點 享受食物？

2021年仲食太多蛋唔好

如果係男人食，你估有無人睇

唔撚怪得之佢啲牙咁撚核突

你以為扣喉係一個好少人做嘅嘢？
你知唔知fb twitter tg 或者話係任何social media上面都有扣喉嘅community？
同埋youtube上面 唔係個個大胃王都係日日拍片㗎嘛？
你話一個禮拜拍一次我都信
木下日日拍片 日日食萬幾卡路里 你真係覺得佢全部消化晒？

將來冇糖尿病可以拎去比人研究

表面風光,做得大胃王通常短命

減低罪惡感
現實瘋狂食野 見到有人比自己更瘋狂
就覺得其實自己食多幾舊肥叉都唔係好過份

我都想有人解釋下, 20條麻甩佬係草地追住個波有乜好睇

人地好似係未消化就排出喎
咁唔扣喉都唔會肥都正常

22個人追住粒波踢

等睇工作細胞 大胃王

有啲人其實對美食冇咩特別好刺激嘅反應
你比好撚好食嘅嘢佢都係:哦 咪又係一餐

同埋睇大胃王應該都係當睇挑戰

可以係消化曬但唔吸收 好多人食極唔肥 唔好講依家仲有藥食完可以減少吸收率

講到自己好有扣喉經驗

真 講到扣喉好似好少有咁
大撚把大胃王係扣喉
木下之前都俾人搵到佢手背有疤
而且佢個friend都係有扣喉
又係大胃王嚟
Google下もえのあずき 過食 嘔吐都搵到一大堆

佢之前上電視台係高峰期，佢係食得多，但真係唔夠人地食得快

以前真係好中意追佢不過而家真係越嚟越殘
見佢有時都有提下身體報告啲野希望佢唔好搞到自己身體越嚟越差

佢下個項目可以係直播痾屎

都冇消化
一部分嘔返出黎
一部分直入直出

自從做gym 學埋飲食熱量個啲後，唔太相信呢啲大胃王無扣喉，如果唔係你啲熱量流去邊

search boki 應該會揾到

其實幾好睇
睇住個人食晒啲嘢
仲有asmr 會一路睇同聽啲聲睇到餓
但主要都係睇自己想食嘅嘢

佢好明顯整容過度

fasting睇會飽咗

唔會痾啦全部嘔返出嚟

請問隻手有冇疤有咩關係?

啲牙有機會整傷手囉 on9

係

平時睇人屌閪當自己屌左

犀利